靚女係咪真係冇乜人溝

成日聽人講話溝唔起靚女

Wrong concept

靚女性格通常

暫時未見過靚女冇男朋友

上堂見到個靚女成日自己坐

女神係唔會同啲凡夫俗子坐埋一齊 好似係

收兵多

唔係，9吹的

唔受你溝姐

基本上好靚女同好樣衰嗰啲都有仔
一般至中上就冇仔溝

瘦田無人耕 耕開有人爭

這些機會

點只咁少